有無遇過有d盲毛係鋪頭橫衝直撞，撞埋你個度，搞到你整爛d貨

鋪頭仲要你賠

請分享

謝謝

冇

2 有無遇到有人係公眾地方親熱，唔小心行過見到？

3 同埋點睇呢排個社會？好似好_新聞

有無人試過同親戚一齊住？

有無種剪不斷理還亂既感覺

哎

請分享下

分題
現家係香港好似野蠻發茅，大_曬

咪係啲垃圾商家寵出嚟囉
個客惡啲就乜都順晒佢，唔惡嗰啲商家睬你都傻
慢慢咪越嚟越多惡爺

分題

點解有d人放狗時，由隻狗搞_d途人？

哎

覺唔覺香港現家d做野多左甩漏？例如：情境係購物

請問有無人用過O_ sir?